一句講哂, 化啱妝嘅娜璉定無化妝嘅雪炫?

正評: 間唔中撞彩化啱妝見得下人嘅閪女人

負評: 素顏變黑柴嘅人間性器

兩個喺荒島10日, 邊個未死得咪邊個囉